Oh, mijn vrienden, u weet net zo goed als ik, dat mijn ziel op het spel staat; en hoewel ik weet dat er een uitweg voor mij, je mag niet, en ik moet dat niet!"
Ze keek vragend naar ons allemaal weer begint en eindigt bij haar echtgenoot.
"Wat is dat?"
vroeg Van Helsing in een schorre stem.
"Wat is dat , wat wij niet--niet--nemen?"
